哈利簡尼：今季必須贏得冠軍

據天空體育報導，哈利-簡尼說，今季熱刺必須贏得一項冠軍獎盃，才能讓他們繼續保持上升態勢。

上週末，在被車路士擊敗後，簡尼被問到，普捷天奴執教熱刺的第4個賽季，是不是必須要拿到冠軍，簡尼說：「是的，這是我們必須要做到的。前兩個賽季分別是第三和第二。我們唯一可以提升的方式，就是贏得一些冠軍，或者是聯賽冠軍。那是我們的目標。那也是我們一直以來的目標。我們必須要保持住，希望這可以發生。」

「這是我們在一起工作的又一年。我們更加習慣了這種踢球方式。」

第一場就輸左3分

拿拿臨一月轉會曼聯啦

7公睇你發揮啦

咪搞，一月曼聯要買基沙文

唔係話未來咩，咁快就到

笑死,不過今季都係曼熱利之爭

all go MU la diu

而家講定先
贏唔到就走

去鍠

呢個真，我覺得kane去曼聯真係岩踢

全季作客拎春冠軍咩，入到前四都當贏啦

要冠軍去爭下足總、聯賽杯好過啦

去鏝城咪有冠軍囉傻仔

而家班人腳有頭4都偷笑
守好我根本議員

有柒公 難囉

未來先啦柒頭 一係轉場去打mma 囉

User name

係都去鍠

佢咁樣衰

唔會要

未來戰士